探員昨曾登門尋找大公記者 警：不排除拘捕其他涉案者 (

警方發言人證實，警方昨日下午約4時，於柴灣區拘捕一名25歲姓梁男子，梁涉嫌在公眾地方打鬥，暫時獲釋。案件仍在調查中，不排除拘捕其他涉案人士。警方正徵詢法律意見，案件由東區警區重案組第一隊跟進。

休班警都未拉晒

最好淨係拉梁天琦啦
梁天琦自己同自己打鬥
反而告唔入

如果兩個坐曬
拎個廢中換梁天琦
好唔著數

兩個人拉拉扯扯咁小事又係重案組查

所謂重案組係咪除左重案之外都佢地查？